人仔11月頭完約 有無續約優惠or其他公司優惠plan

請出招

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks